[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

#HKisGB

#HKisGB
#HKisGB

你自己開個圍爐咪得囉，禁勞嘈做乜

用盡一切正常手法, 問題都仲存在, 行動升級好正常

#HKisGB

Blocked得

空account P牌, 請問你有咩意見?

#HKisGB

定還是你覺得五毛應該存在?
因為你做呢行?

#HKisGB

好正常呀，一樣米養百樣人
若要人似你，除非兩個你
當你唔啱嘅就block，到最後只會得番你一個
要解決好容易，你自己開一個內聯網就解決曬你嘅問題

你呢度係打稻草人, 將"5毛" 偷換去"唔啱嘅就block"

咁你自己繼續白尋煩惱啦

要求ban 5毛要"白尋煩惱", 咁即係你覺得5毛應該存在呀?
覺得5毛唔應該存在, 咁要求ban 係好合理

#HKisGB

你又選擇性失明。
乜report 同email你會睇到嘅咩？

() #328 #427 #451 #642 #651 #663 #727 #876 #4210 #4211 #4212你都無畀出理據, 我都一樣無話你. 所以你話我無畀理據"所以你係人格分裂", 你係用雙重標準老屈, 阿五毛魯班七號

呢度你係打稻草人，我無話講嘢一定唔洗畀理據。你呢度係用打稻草人，去將你老屈我雙重標準呢點，轉移視線

我只係去反證你屈我雙重標準。因為我連對你，都唔係每個回覆都問你理據

你點定義5毛？唔啱聽全部當5毛？

乜咁多人鍾意打“唔啱聽就五毛”呢個稻草人？

咁你定義下，唔係鬼知你講既5毛係乜

唔知都唔應該打稻草人
而且點解要我定義？

用邏輯謬誤以維護中國利益去spin, 根本唔係“唔啱聽就五毛”

我問你咩叫五毛？係咪唔啱聽全部當5毛？

問題黎架，你覺得唔係，你可以答唔係唔啱聽就等於5毛

仲要，你提出要求要人同你解決，人地想知細節/ 定義唔係由你釐清，咁係邊個釐清？你投訴人職員服務態度唔好，人地問你邊個職員，你答我點解要由你講係邊個職員服務差，你係咪on9

市民要求政府解決問題，又要市民做埋？

想知撐警撐強國既藍絲算唔算5毛？
係味都要ban？

係咪

如果你要問“我嘅”定義的話，上面已經畀咗

無得救

咁事實會員係無必要做埋admin 嗰份. 廣告費會員又無份收嘅

係

老鳳認為呢度唔需要任何一隻奶共狗
全部ban晒就得
原因好簡單
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

其中惡名昭彰大陸哩五毛 魯班七號＃132525

麻煩樓主置頂

多方會員整合証據和意見收集，對 魯班七號 支那賤種呢個身份各位應無容置疑。

以下附各帖連結，該支那賤種亦在帖內多次囂張挑釁人身攻擊其他會員、洗版、誘導在洗會員觸犯國歌法國安法後而企圖報狗，黑白是非各位自可刨文當有公論。

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

請admin處理尊貴支那人 會員 魯班七號 （#132525) 分身問題

連仔，呢條五毛又洗版麻煩你搞搞佢

push